fg offer 2揀1

1. 外資大公司
12k 12AL
返工半個鐘
人工一年review一次
環境young and free
公司資源充足
會OT

2 中資公司
13k
返工50分鐘
人工按月review
公司比好少資源入呢個部門
環境多蝗

兩份垃圾 再搵啦

垃圾bba grad 唔通做teller 15k

做teller都好過呢兩份

外資大公司香港多人嗎?
若多人的話我會做外資。

岩 做一排升gbo 仲後生大把世界

基本上全部香港人 係呢間做cv會幾靚 只係人工低

痴撚線 依家fg你揀12 13k??
最撚低既big4都有14.5 咪玩啦
搵過份

Bba mkt工

垃圾fg 頂爛市就係你呢啲仆街啦
食屎啦你咁都受

未accept offer

考PC啦 7月大招

sorry我199
我意思係想問呢間公司係香港員工人數多嗎?

多的話即係升職機會多D

人多呀 fg係咪唔應該介意第一份工人工？

Degree?
係嘅話無必要要咁低嘅offer

Degree 不過垃圾bba mkt in其他細公司有人出11k

Degree 11 12k都要對唔對得住dse考到返黎個分同讀左幾年大學嘅努力

第一份工睇公司名先。
外資大公司係好的起步點。

要人工有大增長一定係升職或跳槽叫高幾成。

多謝你
佢係好大 世界各地都有

我垃圾U垃圾社科入大公司都有$15K喎，$11-12K唔好玩啦樓主。

垃圾Marketing 想喊
都係想試下呢行岩唔岩自己先
不過人工真係好低 間間offer差唔多

根據咁有限既資料我會揀A
不過姐見多幾份先啦

見左好多份架喇
一係就冇回音
一係就11k仲要過海返工

仲衰過ive仔

Mkt有無咁閪啊